1. install web utama

2. install client

3. enable wp cli

4. install php my admin

5. enable login via password



sudo nano /etc/ssh/sshd_config

PasswordAuthentication yes

ChallengeResponseAuthentication yes

sudo service sshd restart


6. sudoer tanpa password


sudo visudo

$USER ALL=(ALL) NOPASSWD: ALL

7. install nginx accounting

 nginx -v
nginx version: nginx/1.11.5 (nginx-plus-r11)

 wget https://nginx.org/download/nginx-1.11.5.tar.gz
tar -xzvf nginx-1.11.5.tar.gz

git clone https://github.com/Lax/traffic-accounting-nginx-module.git

./configure --with-compat --add-dynamic-module=../traffic-accounting-nginx-module

make modules

cp ngx_http_accounting_module.so /usr/share/nginx/modules


tambahkan ke nginx.conf
load_module modules/ngx_http_accounting_module.so;